有嚴重暗瘡問題嘅入黎

過來人經驗
唔好再信啲早睡早起 食多啲水 食小啲煎炸野等等會好翻 更加唔好再浪費錢去買護膚品同美容 呢啲對你地已經冇作用
要好翻就盡早去睇醫生食a酸 療期完左就買啲海澡夕針去印 如果食a酸就要食足份量

利申：食a酸完左二年 冇用護膚品都青靚白淨 暫時冇見有任何副作用

祝各位有暗瘡問題困擾嘅巴絲打早日康復！

食a酸一個療程要食幾耐？聽講食咗會一野爆哂出黎？同埋要幾銀到？

半年 長痛短痛自己諗 你預全部加埋一萬埋單

其實點先算係嚴重
有無醫生介紹

求醫生介紹

我都係食a酸 食左兩三次
而家兩邊腮位會生 真係唔知點搞

其實我又唔係話太嚴重，只係成日生完又生，留好多印，又有d石頭倉，真係好煩
如果淨係睇醫生食藥work唔work?

我自己睇藍田林新征

去問醫生

仙丹咩 等下啦
btw係咪摸落去有一排突左起身

Sor講得 唔清楚 係兩三次療程
基本上好番晒 只有頸同腮係完成後 不斷生出

食足佢阿 食唔足有機會翻發

Big Boss 我食A酸食咗兩個月無乜改善 你嗰時食咗幾耐有明顯變化?
好多印 好想去走佢 海藻夕針可以去印?成效如何?

點解好似多左好多a酸post

中醫

我食左黃國安差唔多一年
仲有少少油 食緊每日20mg
一星期要有兩日40me
有一兩粒暗粒
之前又係好多油脂粒黑頭 最兩係石頭瘡
無膿無頭好難消 之前成個腮位 大陽穴 背膊都好多
一路食 第一個月乾乾地
之後三個月慢慢無 keep住三四粒 但好快消哂
食家得番啲洞同印
印佢會比藥水你去 新印去得好快
無乜副作用 係乾左少少咁解
有時做gym發熱會有少少痕
醫生話敏感 開左隻藥 都係同價錢
佢比a酸 抗生素 抗敏感藥 去印水 一套護膚品
洗面 補濕水 lotion cream
題外話： 好多人話醫生同護士無乜禮貌
醫生講一兩句就叫你出去
但佢又同我幾好傾
唔知佢係咪見我少少大隻
因為之前話自己背同心口都好多瘡
佢就叫我除衫 見副之後問我有冇打針操
之後都有講有笑

開頭仲哂錢睇咩中藥 又哂錢睇facial
針清痛到我 又傷面 早食早享受
早食唔洗到依家都咁多印同埋洞

會唔會開唔足份量比你 針就食完a酸先好搞

我果時爆左2個月見唔對路即刻走去食

如果陣係個鼻會生 係咪都要食a酸 等佢爆出黎

去印水係邊隻 定一定要睇醫生先有

睇醫生開好啲 我上網睇番藥名係水楊酸 好似係

好似係玫瑰座瘡黎，去問醫生啦